開大唔暢順真係好似比人雞姦緊咁樣

個窿Keep住擴張，唔上唔落

咁啲屎有無比人督返入去既感覺

你點知比人雞姦咩感覺

你試過？

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

有，好痛苦